隔離位係咁咳打乞痴又唔戴口罩可以點做

同佢又唔係好熟 唔好意思直接叫佢戴
可以點樣有禮貌地暗示

認真，關心下佢
問佢係咪唔舒服
記得飲水
然後比個口罩佢叫佢載

打柒佢

你戴番個口罩